幫幫手，搵艾爾之光既廣告BGM

是咁的，小弟睇youtube 時見聽到呢艾爾之光既廣告BGM，覺得好正，但得15s， 去youtube 又搵唔到 ， 所以上黎請各位絲巴打幫手。

我都好鍾意艾爾之光
btw幫你推

唔該晒，有fd 話呢首可能係原創，官網未必有。